前線醫護人員 唔罷工你點對得住香港人？

淨係諗自己罷工會對唔住其他唔敢罷既人
有冇諗過 你地罷工
係其他唔敢罷既人最大既動力？
最好pm啲醫護朋友 叫埋佢地一齊罷
捉住政府個春袋大大力揸落去
到時一更得翻幾個
龐大既工作量 唔罷都要焗住罷

用香港人既資源 用你既學歷技術
為支那狗賣命？
佢地係會除你口罩
向你吐口水既社會垃圾

唔罷？
你對唔對得住香港人。

推

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

我絕不與罷工前線醫護割蓆

支持罷工
但你咁樣精神勒索有用咩

入地盤都要著安全鞋 戴安全帽
高空工作要安全帶
哇 你係急症室連個n95都冇，同自殺有咩分別？直情抵撚死啦

香港人奴性幾重大家有目共睹

罷罷罷

政府精神勒索最有用，成班搶住去送死醫支那人。

推到前線醫護睇到

為支那賣命 仲要野埋肺炎？

醫護 以你地既智慧唔會咁都唔識諗掛？

收皮啦屌你老母臭閪
佢係罷唔罷係為左對唔對得住你咩
你做撚過乜呀又仆街冚家剷
有事淨係識指指點點道德勒索人
落地獄比狗屌啦

負評既講下野啦

就係你啲阻膠香港先會去到今日咁

咁其他人呢？
點解一定要咁講醫護？如果當初大家一齊擺就唔係咁既結局啦

哩一秒醫護罷比其他人罷更加事半功倍

仲幫政府賣命？一車車肺炎撚送緊過黎喇

賣重用口罩啊
屌你老母二手衫啊？口罩都有二手？

支持罷工

你全家生 cancer 死啦
人地屌你乜你都唔撚知

罷工啦仲等到28號？
政府等得嫁 香港人等唔等得？

你講野咁似五毛既
要唔要加多句香港廢青

721 831 101 1111

今日唔罷等幾時？

支持醫護大罷工、同時自己都罷工，你做得得到嗎？

香港人醒未？
我唔想見到一個個醫護手足賣命比支那狗
你地每一個對我地都好重要

你講野咁撚似弱智
屌你乜你到而家都未撚睇
淨係知人屌鳩你
唔撚屌爆你呢啲柒頭先係對唔住犧牲左既手足

Show Blocked User - 圓扑扑

靜啦 做左啲咩又要嗌出黎？
你係唔係嗰啲打卡既靚仔啊
原來咁樣叫道德勒索
你知唔知政府做緊幾多野道德勒索緊我地？
然後一車車支那狗運去香港醫院？
如果醫護為左支那狗而有支那肺炎
你對唔對得住手足同佢地？

道德綁架
拉

係咪調轉左

係香港人唔罷工對得住前線醫護人員？

人地企左出嚟帶頭罷工呀！一定撐

OT都冇 免費賣命
真係你地既意願咩？

我就一定罷

狗仔都有幾億OT
你地仲抽緊生死籤炸

支持醫護即時罷工 集氣全民三罷

[最後一推]1.29 抗疫三罷 公海group

支持 同時支持香港人企出黎罷工

你地每一條命都好重要 罷工啦等咩啊

推！

罷啦罷罷罷

拉攏醫護中間派發起擺工

拉攏醫護界大罷工！

醫護on36小時邊得閒睇po，直接去醫院呼籲實際啲

藍絲講緊你地收ot係襯火打劫
警狗呢？冇人屌既？

推到連醫護既家屬都睇到！

全港大罷工！

自己唔罷課又屌人唔罷工

你地罷工係直接揸緊政府個春袋！

醫護！勇敢啲行哩一步啦

呢條友係警甴

講撚到點對我住香港人
d口吻同個冚家剷正苦一撚樣
然後你話咁撚樣都唔撚係道德勒索班醫護
早幾年cut budget佢地要罷工已經支持緊
但醫護罷唔罷工係佢地決定
唔撚使你指指點點屌鳩佢地唔罷對唔住香港人

收皮啦黑警

Good morning Sir!

人哋有職業道德考慮，我哋外人可以支持佢哋罷工，但唔可以咁冷血講到醫護唔罷就對唔住香港人囉。 諗吓人哋做緊嘅嘢係救香港人，唔通咁做又係錯咩。 係手足就唔好對前線醫護用負面批評嘅態度。 好難聽嫁

罷工！刻不容緩！

你老母臭閪比狗屌呀
成班on9腦裝屎亂鳩咁屈人警畜仲玩唔夠
之前害撚死左手足搞到佢地個樣陽撚左你班冚家剷仲唔識收
而家個d手足點呀?做乜冇人理呀?係咪當手足condom呀屌你老母臭閪

救香港人絕對支持
但問題依家成間醫院都係大陸撚既時候
唔封關真係完全0作用
救得幾多個？

正一阻膠口吻
唔好....要佢地罷.......會失民意嫁....

你支持罷工咪支持罷工囉
講乜撚野唔罷工點對得住香港人呀屌你老母臭閪
醫護又要比正苦土共攻擊又要比你攻擊
撐咪撐囉你屌乜撚野呀柒頭
弱智唔好撚上網啦

邊撚句阻膠口吻呀
5年前屌販民左膠果陣你仲奶緊班冚家剷袋底呀
唔撚識字唔好撚上網啦
撐你咪撐囉叫你班冚家剷咪撚道德勒索呀屌你老母

有咁既能力就有咁既責任
大愛無問題 愛埋支那就好有問題

唔罷工 唔封關
係唔係大家想見到既結果？

支持全港大罷工

罷啦！等幾時！

忍咩？

推到前線睇到

推啊！

全港大罷工

支持

岩

不要情緒勒索。

推到醫護罷工

仲話救香港？

你唔罷工害緊香港人炸

每多一日 香港就多幾十幾百個比人感染
仲要幾多日？

假圓扑扑